是日晚餐～餓撚勿入

肯定特登影埋條女

唔錯

得啦威啦
知你有個偽娘女朋友

我似係呢啲人？